究竟攝台有幾多人真係敢約出黎影相

而唔係做鍵盤戰士？

利申影人先約人

係咪約先

ok

約緊三團啦
🙈🙈🙈🙈